覺唔覺份工放七點真係冇哂人生

返11點 放7 日日朝早入去夜晚出黎
返緊工一定冇得用電話 不停做到放工
同世界脱軌咁
有冇人都係放7點

你返11 重想點？

咁我返9放7點算

返工本身就係無晒人生

返11仲係度呻

輪班點算，個個放星期六日約出嚟玩，你就要返工。個個返工你就放假。

放8嘅留名

返9-6
7半起身
返到屋企7-8點
你想我點講

屌你我返9放830
跟本第二日要返工就已經冇人生
返到去食個飯HEA陣又訓

放7點都叫冇人生

工都未有得返仲撚慘

真
星期五又攰
星期日又要早訓因為第日返早
真正休息得星期六

有人生都係無人生意義

覺，你辭職揾過另一份

返11放7都冇人生
你叫個d放10點11點情何以堪
仲未計做維修個d師父分分鐘返早天光先放工

返10放6:30
我寧願返9放5:30 6點半收工真係好晏，飯都冇時間煮

返9放5半
無左朝早真係無左人生咁

咪臭係

有時返9 有時返11 各半

曾經返過shift 真心覺得多時間過office
有早更 有night off 有dayoff
office只有dayoff可以約人

sorry我講漏左其實我都有9至7呢更
只係我返過覺得分別唔大 淨係覺得收7點好sad 所以先冇咁詳情打我有咩更 因為共通點係收7

我知道有好多人都好夜收 比上不足比下不餘
至小之前收5嘅時候見到地鐵逼爆

重申昨啦 sorry 我返過哂2種 真係冇分別 我著重幾點收工

你叫果啲返朝九朝五嘅人情何以堪

10至10

番8.5仲想點？

我有返9至7

你個名

講真返7放4都冇問題 放4好爽

7至7啊屌你

咩工？

930-1830

有時寧願早啲返去做好啲野 一夠鐘就閃人收工

你好意思係呢度講，香港地咩多?垃圾工種最多。一間還有一間差，Local公司簡值敢認第二，無公司認到第一

0900-1830

點撚解咁都可以開post呻

8點半起身，8點9先出門口

番9點半（多數遲到）（10點先開始做野）
12點半出去寄文件順便偷15分鐘食飯到2點
6點收工，通常坐到6點3先打卡

返緊10:30-21:30都未呻
仲未計3個鐘來回車程

寧願返11放7都好過朝9晚5啦

樓主翻咩？

返9放8 車程來回3個鐘

公司啲煙腸仔都翻朝九晚六
你好意思講

咁我返7半放7半 6DAYS 算唔算係人?

老救返緊朝7晚10

hi你我日日番830

返0700放1530
好多時間用

星期六都要返工呢

又後鬥慘大會
明明放7點，已經算係冇人生
偏偏有人 鬥慘：我番朝9晚11，樓主番朝11放7邊算慘。

自己簡做狗，怪得邊個

維修

我5 點零就走得

唔好彩長期中伏工 一伏即走

係朝五啊

我開呢個post講漏左我都有返9照放7嘅日子
我都知有好多人慘過我 但同時都有好多人放5放6
不過返得早我覺得反而好正 返7都試過 放工又唔覺得特別攰 放工多時間用真係好撚爽
anyway 做狗係自己攞黎

冇得怪人 點解會返咁長？

返8:30am 放5:15pm
點睇

我都要

黎緊返8:15am-5:15pm

7點先放工你快 d quit 啦，我返9放530, 2個鐘 lunch, 5天工作，20AL

番7放10呀屌你

返 745am 放8pm

做公務員
平均朝9晚9

返11放11 系咪要人生完la?

不過返工任玩電話傾計食野都得

？？？
返緊咩嚟？
我都想知多咗個4個鐘搞咩

呢d 先係工

文職officer

一樣

公務員都收咁夜？

樓豬比正常人返少左一粒鐘, 唔通 6 day works ?

係囉
點解會咁嘅呢
我都想知點解

我係乜都唔得 電話都要收櫃筒 放工先掂到

樓主屌你老母我翻7:45放6:40加來回兩個半鐘車程

所以我有9至7

返8放7
工程狗必須死

我以前都係差唔多 因為車程所以辭左

朝9晚5

翻Ibank一星期一百個鐘

你返11放7就收嗲啦假膠

返10放10

有冇諗過落場嘅工更加冇人生 返十放十 落場又冇嘢好做

講大話死全家
有9至7同11至7

其實你地返咩工
點解可以個個都唔洗ot?

番9放5算係最好

咁又點?屌你返11-7嘈乜鳩?

我有時會ot到8點 不過多數730走得 差唔多

我係呻緊放7點 做乜鳩？

咁你返11放7都好正常啦下嘛?
唔通11-5先正常?

返下午3放半夜2冇人生

叫正常

咁你咪搵份返早d 架囉

返過萬寧朝早六半至兩點
垃圾萬寧唔夠人要人頂

人地覺得慘咪慘囉 成班濕鳩又要鬥慘又點點點
講到樓主好似冇資格出聲咁
十足十啲死廢老老屎忽咁

我都返11放7
覺得返9放6會好啲
放晏又無左個夜晚
但朝早段時間其實做唔得d咩

你都知自己係狗呢

返24個鐘先再出聲啦

係唔想放7點 點解變左一定係返11點？

我返8

你自己post話返11
就算唔係日日11-7，你咪已經好好

agger 好似唔做足24小時就冇資格呻咁
只要有一個人辛苦過你你都唔準呻
我夠知飲食辛苦
夠知big4 peak season好辛苦
我幾時有話自己最辛苦
我成個post只係話放7點冇哂人生
o陣t放工返到去830食個飯沖個涼就訓
你地就係咁話我返11點仲想點
我又唔係話我工時長好辛苦
何況我都有返9放7嘅時間
只係放 5 6點嘅人大有人在
起碼出公司門口仲有d陽光睇下
有邊個唔想返7-3/8-4?
之後就會有人話又要做又要呻 又唔辭職
唔通全個上班台d人都要辭職先得？

放8 有時放9半

返8-4

返10放6

睇你返咩工近唔近屋企
好處係你日日都可以好精神返工
仲可以慢慢食早餐
大西北返9要7點前準備都已經係常識
仲要預佢中途塞車

同你一樣

每日返十二個鐘未計要早返同Ot
真係得返食飯返工瞓教

返7:45放9:45 想死

朝八晚十

有冇落場呀？

我都返緊11-7,
覺得好正，前一晚唔洗趕住訓，
返放工搭車都避過rush hour,
lunch 食兩點打後，又避開人潮兼有下午茶，
最多約人食晚飯會遲少少出現，
但好多時人地ot完都同我差唔多時間
香港d 鋪頭收咁夜，七點後仲好多姿多彩，
就算cctvb 第一套劇都八點啦
利伸冇睇

我明
以前個份工收10點 自己同朋友都唔會夜蒲
我放假時佢又返工 好難夾到一齊食飯
起身=屋企人已經出曬門
收工=屋企人已經瞓曬
返工返到冇朋友冇家人咁
做咗半年頂唔順quit咗

返8放7，六天工作
連登鬥慘大會...

返10放8 留名，放工食飯，完

返11放1，好自由

番730 放700

你做開狗就算啦
11放5 正唔正常 就見人見智，
事實係有start up 每日番5/6個鐘
仲可以選擇home office

點解會返份咁嘅工

問左收十點既人未？咁唔識知足既？

又嚟鬥慘大會
怪唔得一直都團結唔到爭取標準工時喇
(雖然最大原因都係班仆街老細)

唔好鬥慘啦

我lunch 1-2 7點ot一陣返埋屋企已經做完第一套tvb

放9點以上個d係計埋ot？

我放八點半喎 係咪世界末日

香港唔鬥慘冇野鬥架啦

覺唔覺人生好似困死公司area咁 我覺

覺 永遠係呢個地方同屋企兩邊走黎走去
去唔到第二個地方

曾經試過成個月番10放12，晚晚尾班地鐵，但其實唔算冇哂人生，起碼每晚沖完涼都訓到7個鐘

生存 同 生活 之間 有好大距離

Ibd ?

真心respect 係香港從事 體重勞動工種既人

返11收7真心有唔湯唔水嘅感覺
屌 起身HEA一陣就返工
收工返到屋企 食飯沖涼 已經9點幾 玩一陣就要訓 唔係聽朝會好攰

不如編成返7收7 畀我放多一日假好過啦

10am - 2am
搭車都用左2粒半鐘

收7.冇人生？收11.係咩？

比啲賤人老屎忽霸撚住早更又點計！
日日收11返到屋企12點
第2日又11半出門口

起碼放4點先叫有人生

工時長不特止，仲要體力勞動，巴打係咪鐵人黎

返22-06點計
我放假，朋友訓教
朋友放假，我訓教

好多奴隸

巴打好好善用你既毅力，好多人都冇既野

講真返十一放七幾正喎，放七八點返屋企啱啱好食飯，返而放六七點返到屋企喺度hea ，又可以晏啲起身，我長返呢間都制

如果你試過番一點收十點你就覺得番十一收七係好撚正

打工仔不嬲將自己青春人生浪費哂係無意義既野上面
學子華話齋 個份人工唔係糧 係賠償

唔撚洗早起逼車你仲不滿？

唔撚洗放工時間搭東鐵綫比人逼落路軌仲不滿？

返八放六，北區返香港仔，我屌你老母

咁我依家先收工算點?

成班喺到鬥返得多真係痴線

呢d真係共業黎

個個一路屌一路做
又走唔出個環境
老闆見冇人走咪唔會諗改善或者補償

利申返過shift 8-5, 9-6, 11-8 / 5日半 / 長短周 / roster 紅日
真係冇晒人生

唯有上進搵工

而家8半-5半 5日18日AL一年OT 唔夠10個鐘
晚晚返屋企食住家飯/出去食（佢仲早過我收工仲要近屋企）
食住飯煲Netflix d戲 （可以睇晒個幾兩個鐘長嘅片）
唔夠飽焗個心太軟都仲得（其實唔難）
返房扑埋野再沖多次涼都未到12點

你話你自己點算

7點算好打波踢波食飯睇戲都得,8點9點放工想做下GYM打下波都無時間,食完個飯整下野都差唔多訓

一至日都返

9至9不過日日ot

過左應診時間先截左診都畀病人投訴
做咩唔睇埋佢

個個病人都係咁講
搞到依家先換衫走

有時連lunch都冇

返930-8 五天工作

同樓主一樣返11放7
但朝早仲食到豐富早餐/有時跑步
夜晚仲去到gym上堂/約friend食飯
其實你點過

返8放7表示屌你老母

番10放10都冇出聲

返10收6半
呢個完全係我想像過最好既返工時間
收5半你啲朋友都未收工約唔到啦

要oncall嘅點算？
平時人地返工時要返工
weekend公眾假人地去玩時都仲要返工

翻13:30至23:30
11:30起身 翻到屋企12點幾 沖下涼來成點鐘

變咗鬥慘大會

樓主你工時又唔係長，早d起身咪多時間。

返shith好撚攰 日日追更 會死

最撚好唔撚使返工又有得你食
又可能成日去旅行

你估好想做狗
唔做有得你食

7點起跳
利申Bs

番9到12

所以呢d post好撚無謂
邊撚個想做狗啦
最撚好就係想番就番唔撚想番就唔撚想番.
邊撚個係社會唔撚係咁
鬼叫老豆老母,無買樓幾個單位收租
所以咪要出黎做狗.
都係個句,窮閪真係咪撚生仔害撚左下一代

返工本身就係浪費生命

正 咩工

算啦
返工係有時好撚on9
但係諗真D
每到星期五個種Feel真係好撚爽
呢個係平時唔撚返工個時搵唔撚到個Feel黎

返朝六放晚七

放5點仲正

一起身整野就出門
然後直至7點半左右先禁得返電話 斷哂6親
夜晚仆返屋企食個飯 碌一陣電話就要訓

返過2年 仲精神過依家

咪就係 我就係公屋仔

返8個鐘算好啦！
就算政府工都好多人每日10個鐘

人生要返工先緊緊生存到就已經係好撚恐怖

起身果下好辛苦
但收工真係爽既

返開3-11pm/4-12am
不過朝早要返學 830am-130/2pm

屌 俾錯正皮樓主

學生返parttime？

唉 這些機會

番8放6
加3個半鐘車程來回

我屌你老母

睇人工幾錢㗎啫
份糧夠多我做撚埋星期六日

點睇有時返7放23

邊個發明返工

放七係太遲
食得飯黎都八點
餓到仆街

利申 幾份工都係六點或之前走

返11點 hea一兩個鐘就放飯
咩閪工 咁他條

返11放4
不過係4am

做診所助護?

痴線 咁賤種都有人肯做
份糧又唔係多

9-6
但ot到11點大有人在

agger

你啲機友朋友女友全撚部都係9-5/6你就知點解咁慘
畀到你返2放9咁好似好爽，係爽嘅如果乜都自己做嘅話
有咩活動你一定係遲啲/最難約個個
人地開波打機打咗兩粒幾鐘你先啱啱返到食飯

返7收9點睇

無錯
不過我似返full time hours

居住同工作地點距離重要性

你叫翻11 放6 情何以堪

邏輯謬誤
樓主覺得放7已經無人生
打後個啲只會更慘更無人生
無人鬥慘，係講緊一齊慘

其實工時咪一樣，你仲少人一個鐘
睇你生常生活點安排嘅啫
十一點先返工咪遲平常人兩個鐘起身
夜晚咪遲兩個鐘訓

咁我返八放八點算

朝九晚七有5k睇你仲慘唔慘
根本就係人工問題

同意，有日老細要我OT到6點已經黑佢面

50k 自膠

收六點已經覺得好晏
有時想睇7點場都好趕
要預冇得準時收工加晚飯
啲同事好興放工後先問你嘢

真係好想搵啲五點準時放嘅工
同埋冇ot文化

朝九晩五個個都想
但理實多數係朝八晚五

利申朝八晚五

我真係寧願早啲返工
講真幾早返夜晚都係遲放㗎啦
早收工時間好用好多

我真係寧願高啲人工
返幾短時間 人工低都係嘥鳩氣

*遲訓 自

鬥慘大會開始

咁又係，好多朋友話頂唔順咁早起身，但其實我都係早九個字起身。
原因係如果返九點撞正peak hour搭巴士預等多一班兩班。
返八收五，返工放工就冇塞車呢啲問題。
加上唔洗OT，其實好好。
係啲夜貓唔願早一個鐘瞓啫

返七半放五半 你老母

有幾唔好呀 你放工又可以約人食飯
730-800差唔多開餐
食完又唔洗急急腳走聽日返11點
Happy hour埋先啦

利申 9-6已想死

咁如果返3放7，人工唔變又點
著重幾點收工都要睇你返幾點架？
你唔洗OT已經好好
返放車程要幾耐？

鬥慘大會

返9放7

ot 多數8點走

返到屋企已經9點

返11放8 仲要返6日

5k真係好慘
Btw你做比較就好放多種parameter入去
比較時間就以同一人工作比較
人工係另一個問題

唔好放

公司仲要唔興OT
6點半啲人已經走得7788

利申準時走

你揾到有工係返5-6個鐘，又home office，又高人工咪威威囉
又要唔洗辛苦又要高人工?

朝9晚6
6點起身 7點3出門口 8點9番到
6點準時走 8點半做完GYM 10點番到屋企
你想我講d咩

2018鬥慘大會

返24

整乜野整咁耐？
我化妝set頭都係半個鐘

屌你

但返6日

慘

搭車耐 加上要食早餐 素顏出門

放工 今日ot到8點

返9放4

放7真係好垃圾

返十放八都未出聲

咩工

MTR Headquarters?

郵差？

是咪要鬥慘

放早無野做咪又係一樣

+1差唔多
好彩返工可以玩電話又hea

我番工單程都75分鐘呀
定係你瞓好耐？

行船表示:每日返8個鍾但係與世隔絕..得廿幾個男人係船上鳩揈揈
冇得上網冇得打機冇得同屋企人一齊
set頭化妝俾自己睇 一星期返足7日
全程係海上幾個星期上一次岸行足幾個月
你班仆街有得上連登仲係到咁多怨言

認真問
巴打憑咩 堅持到行船？

利伸，試過步行環台，覺得一個人8個鐘暴曬+沿路行，種感覺幾正。

想俾屋企人有好啲生活
信念最重要
但我覺得行船途中如果失去至親先最慘
最後一面都見唔到
一定係人生中最大遺憾

我做IT狗,番9點日日O撚到8-9點咁制,
又時屌你老味返到屋企仲要攪
OT 都唔撚算慘
最撚慘工作環境毒撚到閪咁

Fund house back office

大家係點樣堅持落去 今日第4日9-7(實為8) 好似係第2個世界咁 返工冇掂過電話

留名